有咩銷量爆死/被低估 但係好睇既動畫推介？

如題
出名但係被低估既動畫都計

小天使糖糖，動漫界嘅最高峰之作

文豪野犬

傳勇傳

魚樂無窮

歌牌情缘

惡之華

早兩季套滿月之戰
幾高汁,但係銷量好似幾百隻都冇

噬謊者

滿月之戰

人類衰退之後

00版幻影死神

極度超女

極道超女

唔講都唔記得人類小姐
套野有少少電波

怪怪守護神

我覺得Gate幾好睇

Kiznaiver/羈絆者

個題材幾得意
首ed到依家都聽緊

神龍刺青

91days
蟲師
講咗好耐

又夠鐘鞭傳勇傳屍

用咁ge風格寫個咁撚黑ge故事
真係後無來者...

想講joker game
但係只係高登唔紅。
同埋D 碟算幾賣得

好多毒西買番去摔

亞人

魔法戰爭冇人講

芳文番
此花綺譚

覺得唔錯

美食的。。。

Mob Psycho 100 for sure

又係岡媽

落第騎士
末日時

後街女孩

荒川爆笑團
招兵買馬

競女
幾撚時出第二季

Punch Line

清識貨

乒乓

又出舞台劇又真人電影

靈能百分百

滿洲國篇 J 撚死人

屍鬼
自新世界
空之境界

呢啲喺香港都叫好唔叫坐，
好多人都聽過未睇過

bd銷量好似都有兩千隻吧

空境唔認同 ufo

加速世界
打工魔王
二期呢

被束縛的芬尼爾

炎炎消防隊

個季同期岡媽另一套 迷家真係垃圾到飛起

可能用晒心機落lee套到，重點首ed

不過岡媽不了，鐵血

黑骸
我自己覺得幾好睇 初頭係幾好笑既 後尾男女主又幾甜

岡媽套電影好正喎